{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000167",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 씨마크 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックイン時間は15:00以降です。 - チェックアウト時間は12:00以前です。 - サーマルスイート(サウナ)施設が点検·補修作業のため臨時休業となります。 - サーマルスイート(サウナ)の再開業時、オモロビッツァスパ(セラピー、リテール)は正常運営しております。 - 人数の追加費用は韓国の年齢基準で大人は143,000ウォン、小人は66,000ウォンです。 - 人数の追加費用には朝食、プール、サウナ利用が含まれ、8歳以上からサウナ利用が可能です。 - 小児同伴の場合、48ヶ月以下の小児腎証書を持参する必要があります。 - 朝食ビュッフェは07:00~10:00まで営業しています。 - 夕食バイキングは事前予約が必須です。 - ザ·ラウンジは10:00~22:00まで営業しています。 - クラブインフィニティ(屋内/屋外プール、フィットネスクラブ)は06:30~21:00まで運営しています。 - ザスパ（サウナ&トリートメント）は06:30~21:30まで営業しております。 - VIPラウンジ(The Library)は09:00~21:30まで営業しております。 - 室内プール、インフィニティプール、サウナ(8歳以上)、キッズクラブ(4歳~7歳)は無料でご利用いただけます。 - Suite客室にお泊まりの際、VIPラウンジ(Library)ドリンクやスナックを無料でご利用いただけます。 - Refresh(マッサージショップ)はプログラムによって料金が異なります。 - 宿泊客専用の無料Leisure Programをご利用いただけます。 - 夏期間にはBeach houseを無料で利用できます。 - 保護者同伴の場合、児童1人まで無料で宿泊可能です。 (48ヶ月まで無料) - エキストラベッドの追加時に55,000ウォンが追加されます。 - 朝食の営業時間は07:00~10:00です。 - 無料駐車及び無料Wi-Fiを提供します。 - 追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 - チェックインの際、身分証明書と本人名義のクレジットカードを持参する必要があります。 - 宿泊客本人の身分証明書およびクレジットカードをお持ちでない場合、チェックインできない場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "サーマルスイート(サウナ)施設は利用できますか？",
            "answer": "サーマルスイート(サウナ)施設が点検·補修作業のため臨時休業となります。"
        },
        {
            "question": "サーマルスイート(サウナ)の再開業時、オモロビッツァスパ(セラピー、リテール)は利用できますか？",
            "answer": "サーマルスイート(サウナ)の再開業時、オモロビッツァスパ(セラピー、リテール)は正常運営しております。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "人数の追加費用は韓国の年齢基準で大人は143,000ウォン、小人は66,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金には何が含まれますか？",
            "answer": "人数の追加費用には朝食、プール、サウナ利用が含まれ、8歳以上からサウナ利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "小児同伴の場合、何を持参する必要がありますか？",
            "answer": "小児同伴の場合、48ヶ月以下の小児腎証書を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食ビュッフェは07:00~10:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "夕食バイキングの予約は必要ですか？",
            "answer": "夕食バイキングは事前予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "クラブインフィニティの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "クラブインフィニティ(屋内/屋外プール、フィットネスクラブ)は06:30~21:00まで運営しています。"
        },
        {
            "question": "ザスパ（サウナ&トリートメント）の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ザスパ（サウナ&トリートメント）は06:30~21:30まで営業しております。"
        },
        {
            "question": "VIPラウンジ(The Library)の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "VIPラウンジ(The Library)は09:00~21:30まで営業しております。"
        },
        {
            "question": "どの施設が無料で利用できますか？",
            "answer": "室内プール、インフィニティプール、サウナ(8歳以上)、キッズクラブ(4歳~7歳)は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "Suite客室に宿泊した場合、何が無料で利用できますか？",
            "answer": "Suite客室にお泊まりの際、VIPラウンジ(Library)ドリンクやスナックを無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "Refresh(マッサージショップ)の料金はいくらですか？",
            "answer": "Refresh(マッサージショップ)はプログラムによって料金が異なります。"
        },
        {
            "question": "無料Leisure Programは何ですか？",
            "answer": "宿泊客専用の無料Leisure Programをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "夏期間は何を無料で利用できますか？",
            "answer": "夏期間にはBeach houseを無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "保護者同伴の場合、子供は無料で宿泊できますか？",
            "answer": "保護者同伴の場合、児童1人まで無料で宿泊可能です。 (48ヶ月まで無料)"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "エキストラベッドの追加時に55,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "無料駐車及び無料Wi-Fiを提供します。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際、何を持参する必要がありますか？",
            "answer": "チェックインの際、身分証明書と本人名義のクレジットカードを持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインできない場合がある条件は何ですか？",
            "answer": "宿泊客本人の身分証明書およびクレジットカードをお持ちでない場合、チェックインできない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 705,
        "QA": 968
    }
}